<resources>
    <string name="app_name">Responsi 1 Mobile (H1D023059)</string>
    <string name="club_name">FC Bayern München</string>
    <string name="desc_club"> FC Bayern München, atau lebih dikenal sebagai Bayern München, adalah klub sepak bola profesional asal Jerman yang berbasis di kota München, Bavaria. Klub ini merupakan salah satu yang paling sukses dalam sejarah sepak bola Jerman, dengan rekor 34 gelar juara nasional dan 20 piala nasional. </string>
    <string name="history">Club History</string>
    <string name="title_history">5. FC Bayern München</string>
    <string name="content_history">Berawal dari pertikaian antara manajemen klub dan para pemain MTV 1879 München di sebuah bar bernama “Gisela” di Schwabing, sebanyak 11 pemain memutuskan untuk memisahkan diri dan membentuk klub baru di bawah pimpinan Franz John pada 27 Februari 1900. Klub tersebut diberi nama FC Bayern München, dan dari sinilah kisah sukses besar klub ini dimulai. Kemenangan pertama Bayern terjadi pada tahun 1932 di Nürnberg, saat mereka mengalahkan Eintracht Frankfurt di final dan meraih gelar nasional pertamanya. Meski tidak langsung bergabung ketika Bundesliga dibentuk, Bayern akhirnya dipromosikan pada tahun 1965, menempati posisi ketiga di musim berikutnya, dan sejak saat itu menjadi anggota tetap Bundesliga. Hingga kini, FC Bayern München menjadi klub paling sukses di Jerman dengan puluhan gelar domestik dan internasional. \n \n
        Seratus tahun pertama perjalanan Bayern München diwarnai oleh dua tokoh penting yang sama-sama bernama Franz. Pendiri klub, Franz John, membangun Bayern dari nol dan bangga dengan kemenangan pertamanya 7–1 melawan mantan klubnya, MTV 1879. Ia juga memberi identitas awal bagi klub yang kemudian dikenal sebagai “Schwabinger Bayern” karena topi unik para pemainnya. Satu abad kemudian, Franz Beckenbauer memimpin Bayern menuju kejayaan internasional, menjadikan klub ini simbol kesuksesan sepak bola dunia dengan segudang prestasi dan penggemar di seluruh dunia. \n \n
        Pada masa awalnya, Bayern sempat berjaya di tingkat regional dengan memenangkan kejuaraan Jerman Selatan pada tahun 1926 dan 1928, sebelum meraih gelar nasional pertama pada tahun 1932 di bawah pelatih Richard “Little Dombi” Kohn. Namun, masa kejayaan itu terhenti ketika Adolf Hitler naik ke tampuk kekuasaan. Presiden klub Kurt Landauer dan pelatihnya yang berdarah Yahudi harus meninggalkan Jerman, sementara klub dicap sebagai “klub Yahudi” dan mengalami diskriminasi berat. Rival lokalnya, TSV 1860 Munich, justru mendapat banyak dukungan dari rezim Nazi. \n \n
        Setelah Perang Dunia Kedua berakhir pada tahun 1945, Bayern bergabung dengan Oberliga Süd, liga divisi pertama di wilayah selatan Jerman. Klub mengalami masa sulit dengan pergantian 13 pelatih dalam kurun waktu 1945–1963. Kurt Landauer kembali menjadi presiden pada tahun 1947 hingga 1951 dan dikenal sebagai sosok yang membentuk Bayern menjadi klub profesional modern. Tahun 1955, Bayern sempat terdegradasi, namun langsung bangkit di musim berikutnya dan berhasil memenangkan Piala DFB-Pokal pertamanya dengan kemenangan 1–0 atas Fortuna Düsseldorf. \n \n
        Meski begitu, kondisi keuangan klub tetap goyah hingga akhir 1950-an. Setelah pergantian manajemen, industrialis Roland Endler berhasil menstabilkan keuangan klub dan membawa Bayern ke masa terbaiknya di Oberliga. Pada tahun 1962, Endler digantikan oleh Wilhelm Neudecker, seorang pengusaha sukses yang kemudian memimpin Bayern menuju era kejayaan baru. \n \n
        Tahun 1963 menjadi momen penting dalam sejarah sepak bola Jerman ketika semua liga regional digabung menjadi satu liga nasional bernama Bundesliga. Bayern tidak termasuk dalam lima tim yang diterima dari wilayah selatan karena hanya menempati posisi keenam dalam peringkat dua belas tahun terakhir, sementara rival mereka, TSV 1860 Munich, lolos lebih dulu. Namun, Bayern tidak menyerah. Di bawah pelatih Zlatko Čajkovski dan dengan munculnya talenta-talenta muda seperti Franz Beckenbauer, Gerd Müller, dan Sepp Maier, Bayern akhirnya promosi ke Bundesliga pada tahun 1965 — awal dari dominasi panjang mereka di sepak bola Jerman dan Eropa.</string>
    <string name="coach">Head Coach</string>
    <string name="squad">Team Squad</string>
    <string name="coach_image">Coach Image</string>
</resources>